想去英國，但係向政府借咗學生貸款

貸款未還清之前會唔會唔比你出國？對移民有冇影響？
求解答

唔會，放心去。擔保人會唔會一齊去？會就更好。

走咗唔洗還
佢會追你幾次，揾你唔到當壞帳
完

on9

唔打算返黎就借多d

d 錢係你憑努力借, 驚咩?

申請delay payment 話繼續升學就ok

😦😦😦😦

每期就有單比你，唔找數就會搵你擔保人

擔保人移左民點搞

會打比FBI拉九你地，洗定羅油

政府唔係免息將個還款期推遲左兩年咩

會追你擔保人，

之後向法庭攞判令，搵執達吏追，條數大就會申請你/擔保人破產

唔返香港無野，不過最好清左佢先走啦

d錢..用你個努力借返黎..還咩..痴線

還佢老母 完全唔洗驚 當bad debt